[連登仔最愛的槍權] 美國芝加哥槍擊案 2死13人傷

芝加哥如果可以open carry 嘅話咪可以反擊囉
你覺得罪犯會去守啲gun law 咩

駁唔到

咁點解唔可以做好D槍械管制

咁2死13傷支槍係咪合法得黎? 而且芝加哥不嬲有最嚴格的槍械管控架啦

90%以上的槍擊案都係發生在禁槍的區域, 你一係可以叫全部人無槍然後完美封鎖邊境, 一係你就要比人有槍保護自己架啦, 因為你再禁槍都係禁合法有槍果D人, 而大部份槍擊案都係匪徒, 即你再禁佢都有架啦, 點樣禁槍有用呀? 其實關於槍擊案呢D野我勸你真係打少D飛機. 如果我搵單點樣用槍保護自己打死匪徒的新聞, 咁係咪又等於要有槍? 研究社會問題唔係好似你咁, 故意揀你自己鍾意的新聞貼出黎, 就叫做證據

而且講還講, 如果中國14億人有14億支槍, 一早無左共產黨啦

因為已經做好左, 你再做好都會有

尤其係, 你故意唔封鎖邊境, 等非法移民入黎增加自己選民, 有無諗過槍械都一樣咁樣走私入黎? 無可能你唔禁移民又可以禁到槍

等於一個自然環境, 你一係將佢變成完全無菌, 一係叫人類適應佢. 依家美國槍仲多過人口, 你禁只會禁左合法有槍的良民.

真正和平只能靠人人有槍, 因為槍手佢要殺人仍然可以, 但佢只能殺1個, 之後佢都比人射死左

同核彈個原理一樣, 你一係大家都無, 一係兩方都有先有和平, 你要求大家無, 結果變成守法市民無, 而罪犯仍然有

香港以前D大賊點計先

講個笑話：管制咗壞人就搵唔到槍

笑話一：管制咗槍械，匪徒就無法搵到槍
笑話二：管制咗槍械，匪徒持槍攻擊時，守法市民就更安全

美國呢種社會政權不下鄉, 政體問題先天去唔到每個人完全禁槍, 咁退而求其次咪應該比open carry. 正如係人都知全國封城係滅武肺最快既方法, 但係響美國做呢件事既社會成本太高, 先會有咩social distancing mask mandate 之類既野

全地球嚟講, 真係禁到槍既、幅員又同US comparable既國家, 冇咩幾多個. 俄國巴西墨西哥都係周圍有槍, 澳州加拿大直頭有埋permit比你有, 最多係城市入面講唔比你攞出嚟, 全地球除左支那, 其實冇咩國家係可以禁到曬槍

你講樓豬？

香港都禁槍, 係咪阻到大賊有槍? 所以你咪講左例子囉, 罪犯唔係你合法禁槍佢就無

記憶中, 美國大概有10億支槍, 你禁左, 都係合法市民比返支槍出黎, 你點清理其他唔交出黎的槍? 又點阻止罪犯得到佢地?

即, 禁槍係一個理想, 但現實行到今日呢步, 就係唔可行. 唯一做法係兩面都有核彈, 比市民有槍保護自己

講過好多次, 其實槍擊個兇手往往係估你無槍, 又或者估周圍人無槍阻佢唔到, 先會行兇, 在完全合法有槍的地方, 例如猶他州, 你可以查下佢地槍擊案個比例係幾咁低

有時候, 你睇民主黨報紙, 講民主黨控制的城市幾咁失敗, 卻得出"共和黨州份人民應該改過"呢種結論, 係咪好諷刺呢?

香港一直武器管制咁嚴 黑社會一樣有渠道入手
正如上面巴打所講 呢個世界發明槍炮核彈後 就冇可能保證個個都一齊乖乖放棄武力
你都冇野揸手 我仲點解要跟你條約做?
所以就算冇大規模戰爭 武器研發改良都冇停過

玻璃心加埋炮仗頸 似會無咗一半人口多啲

中共都唔得 好多黑社會一樣有鎗
白粉都禁唔晒 鎗都係 不過收埋得比其他地方好
真係禁到嘅可能得金仔

乜柒都係連登仔
左派痴線係連登仔
右派出事又係連登仔
你老母俾狗屌啊一定又係連登仔啦

年終交通意外嘅傷亡人數都多過槍擊案傷亡人數，係咁點解唔ban晒啲私家車佢？

咪玩啦 搞槍械管制只會令良民連自衞能力都冇

咪就係，個賊知道你有槍仲夠膽去搞你咩

咁揸車撞死人 係咪又要禁車
攞刀殺人 洗唔洗禁埋刀？

根本佢地就係鐘意支那式管治

South side Chicago喎
有槍案幾奇呀？
利申: 住Chicago 多年

屌得好

吓？如果？已經有啦喎.. 但點反擊?
罪犯守gun law?都唔知你講緊咩..
你去過Chicago未ga...?

芝加哥不嬲有最嚴格的槍械管控架啦
我真係笑L左 sweet home chicago

芝加哥幾時可以open carry
成個il 我冇記錯都冇得open carry 啦

黑人區之所以咁多槍咪就係因為啲幫派冇理過你啲戇鳩gun law 囉

九唔搭八

Lmao
識少少扮代表 收下皮先啦
唔識咪唔識囉 真係井底仲話人戇鳩

自己睇下咩叫open carry 先啦
膠都費撚事畀

井底真係井底 走法律罅都唔識？
大把人擺支槍係glove box 啦小朋友
出去見下世面再認叻啦

不如你停一停, 諗下佢點解無? 芝加哥不嬲係民主黨全面控制的城市, 然後民主黨又全面禁槍的 所有州議員都支持禁槍的

咁我想問, 點解佢地唔會有最嚴格的槍控? 好似話, 紐約州只有10%人有槍, 而紐約都係藍州黎

你笑還笑, 請問你住美國邊度? 講黎聽下, 睇下你又有乜野唔同見解?

所以我見過, 民主黨報紙報導民主黨城市點搞爛自己城市, 然後總有你呢D左派支持者, 又一齊屌返共和黨州份D人

講真, 你唔覺得你好矛盾, 一個城市管理唔好, 你唔搵果個城市的人負責(即民主黨), 你去怪其他鄉下地區唔禁槍? 香港出事, 你唔怪林鄭月娥, 你去怪蔡英文一樣

蔡英文管唔到香港, 而共和黨pro gun果批鄉下佬又管唔到芝加哥大城市, 其實道理係一樣

你其實都自己答哂自己, 芝加哥有最嚴格的槍管, 但死人又最多係佢

如果你覺得槍管真係做到野, 呢度真係無人幫到你, 不如你算鳩數吧啦

有槍既話應該係0死

仲有人反槍權既唔係白痴就係共匪

只有共匪蒙古秦始皇先最反人民武裝

自由係需要付出代價 唔係免費 人哋當地人民普遍都接受

葉繼歡一定係去walmart 買ak打劫啦

同你拗條友柒咗

我就住喺down town chicago 7年啦
有咩見解我就唔知啦.. 政治嘅野我識條鐵咩
你講咁多party 野 I don't fucking care
純粹覺得你句野好L好笑啫 你真係唔知chicago有幾亂的話自已google下啦

樓主最愛的Gun control city

我冇mention過槍管做到野喎

你唔全國禁槍咪咁lo
A州禁就B州帶入去

繼續瀨2A
反2A即奴隸

人地志在想抽連登仔水拎優越感，點知自己柒返轉頭

我梗係知, 全美國死最多人城市就係你個芝加哥

但你唔會唔知你個城市個槍械管制係最嚴格, 你如果知, 咁你仲想要D乜?

你住果度搞成咁, 而你果度一直都係民主黨地盤, 你真係種瓜得瓜啦, 你無得賴自己係suburban唔關我事, 你講到明你住downtown, 即係最全力支持民主黨果批

咁我又覺得你得到一切係應得喎.....

估唔到原來你都係pro gun

對唔住我講句粗口, 你諗下, 屌你老味, 橫又死掂又死, 你有槍至少可以死前同兇手一齊死, 我覺得係值喎

Los Zatas笑而不語

其實個標題有"連登仔", 一般都係架啦, 但我都係因為咁, 長期燥底, 咁唔撚掂囉, 佢地一直連登仔連登仔就由得佢啦, 我盡量客氣D

每個屋企有把槍睇門口我認為係十分合理
美國太大啦 報得警嚟真係死都冇人知
仲有我絕對係trump派

要停槍械真係太難啦 一個刀手入屋老笠
手無寸鐵真係同佢揮劍咩
點都好自由國家一定有唔完美嘅地方

槍撚真係好鍾意賴得就賴
歐洲夠自由啦 又唔見日日槍戰
英國以前都開放槍 係98年先全禁
又唔見好似班槍撚話齋壞人日日用槍殺好人

出街食飯都要帶定槍保護自己

一定係強國人做

禁槍咪攞刀囉日本都係咁

制服槍手定刀手易啲呀

菜刀都砍得死無武器嘅人
要槍係對付對方都有武器

葉問都走啦仲制服

話雖如此，但當街當巷唔通人人都拎支ar15行街、個個條褲都插支手槍唔係咁對路

定改下槍例限左係街配槍只準配單發式散彈、子彈量唔可以帶多過6粒。步槍手槍除左係靶場、槍鋪、屋企槍櫃，一律唔準見光。

散彈大大把，邊個拎出黎都會變焦點，大家都會下意識提防。射程短，癲起上黎都增加逃生率。中、遠距離穿透力低。但始終都係槍械，有一定自衛能力，匪徒拎手槍、步槍對射都會步步為營。

手槍收藏、使用都方便，搶劫案神器，禁拎出街應該可以減少街頭暴力？恐嚇案？
Ar 步槍禁拎出街就理所當然

到遇到叛亂/暴動/獨裁政權，屋企都有步槍可以反抗下。和平時期，街上遇到匪徒都有散彈嚇一嚇

利申，鳩up

正啊喂

都話左唔全國性禁槍係冇用
A州禁咪b州帶入去囉

有男人強姦女人 所有男人要閹割

只管君子 不管小人

禁拎手槍步槍出街炸，散彈任拎

屋企都可以擺步槍、手槍

丫點解咁岩得咁橋呢d槍擊發生係美國特別多
既
係咪全世界既賊得美國先會唔守規矩
點解有槍械管制既國家冇乜呢d新聞？

德州

無撚錯，條友住咗芝加哥七年都未明點解槍管起碼相對地嚴但會有咁多槍擊案，就係因為啲賊知你絕大多數都冇conceal carry 任佢魚肉囉呢啲傻鳩俾着我都會落手，佢一定唔會有武器在身

唔洗同啲on9槍撚哂口水
佢地眼中槍緊要過班學生條命
計我話最好紅州藍州之間起牆起checkpoint

其實槍係the last option用嚟做self protect完全合理. 係個思維嘅問題, 但可悲嘅係成日都有新聞出事有精神錯亂嘅人或者情緒影響到既人使用槍械導致咁多人反對槍械..
值得討論嘅係歐洲係最大的武器交易市場, 產生既收益約為美國的5倍咁多.. 但真係唔見日日槍戰..

美國度度都有槍鋪 有啲州仲要0 background check
狗屎垃圾都買得
歐洲都有槍鋪 但基本上要槍牌仲要限制子彈數目
講多次歐洲唔係冇槍擊案
但多管齊下起碼救到多啲人命先

你嘅思維絕對正確

乜你地而家折墮到要同五毛圍爐呀？

唔知佢五毛sor

個笑話唔夠好笑wo
事實上全世界都有匪徒
咁點解美國出現mass shooting/各種濫用槍支既謀殺案遠超其他國家既

係！真係每個州個要求都唔同！所以我都認為係制度既問題! 阿豬阿狗都容易攞到！但收緊政策又會衍生好多問題！
“有得選擇” 我都唔同意有槍既存在！

好撚智障有需要係公眾地方拎咁重火力咩
靠嚇拎把散彈都得

呢啲咁垃圾既問題人地答左十世
自己搵下先再鳩up啦 唔該

支那有d 周圍斬人你又唔講

UK持刀殺得仲多點睇

台灣鄭捷唔會唔記得啦掛
(%E8%87%BA%E7%81%A3)

點解無槍都仲會死人㗎

用我鳩UP的生化危機知識, 用shotgun唔會差過用呢D喎 散彈都係重火力

大家都係槍, 唔駛分得咁細嘅 人人一枝槍, 社會先會安寧架嘛

大陸有拎刀斬死十幾個細路，應該要禁刀先啱

垃圾標題

菜刀一年斬死唔少人
禁埋菜刀囉柒頭

因為無槍點槍擊案? 咁梗係一定有槍先可以有槍擊案啦

但問題係, 你無一個實際方法去"返轉頭", 你可以作100萬條法例出黎, 但你羅唔返出左去的槍, 你再理想化, 都係無用, 因為做唔到

用個例子, 共產主義係現實做唔到, 即使理想係好, 同樣地, 你要世界和平無槍係好, 但現實都係做唔到, 尤其係你唔係一個封閉國家

邊D國家做到呢? 好似日本就有可能, 但人地排外鎖國極度限制移民, 你反槍就係左派, 但你又歡迎移民, 其實兩者好難並存

仲有, 唔禁槍國家大把, 佢地槍擊案都好低, 係美國高咋

而且, 9成槍擊死者, 都係自殺, 你又知唔知? 左派報紙同你講美國槍擊死人千萬, 佢地係故意將自殺都加埋入去. 事實上, 槍擊唔用槍, 都可以用其他方法, 又關槍咩事?

講到尾, 芝加哥有最嚴厲的槍械管制都搞成咁, 係咪值得你諗下呢?

再加上, 社會越黎越獨裁同洗腦, 作為美國人, 我覺得比任何時候都應該有槍

樓豬離地離到上太空

咁你又講左句公道說話, 每個人都應該有武器保護自己. 你望下香港, 如果我地人人有3枝槍, 香港駛搞成咁?

先唔理有槍好定無槍好, 搞到今日先黎禁槍, 係咪遲撚左D呢? 大家唯有繼續有槍先有平衡

依家民主州份唔想有, 共和州份又想有, 呢種先係死最多人情況, 倒不如大家有 (大家都一齊無更好, 但做唔到就唔駛講了)

Chicago唔係左膠地頭
關槍權咩事

點會做唔到，澳洲就係現成例子
當年澳洲因為mass shooting太多頂唔順決定禁槍
去到而家咪解決左

經歷過反送中仲反槍權個堆唔係離地就係弱智
禁槍只會搞到人無自衛能力

因為報紙都係左媒, 而左媒都在大城市尤其係NY, 咁佢地梗係唔鍾意槍啦

其實合法人人有槍的社會, 係好難建立大城市果種階級化的統治系統. 你諗下, 如果你返office, 個上司閪口閪面, 講唔夠兩句就日日大聲鬧你, 我想真係會有衝動一槍打爆佢個頭.

呢種由上到下的統治關係, 在人人有槍的環境其實係無乜可能, 因為生命與死亡令眾人平等

如果你諗到呢part, 你會開始明白點解鄉下唔介意有槍(見動物多過見人), 而強調大部份人為小部份人服務的大城市文化, 反而憎槍

其實, 真正的liberals, 點解唔鍾意有槍? 你有槍有埋作為人的保護權, 生存權同埋自殺自由添呀, 理論上追求自由的人無可能唔鍾意有槍

但正正唔鍾意, 或者你可以發現, liberalism其實背後個真面目的城市精英主義

曾經有個哥倫比亞定墨西哥作家, 佢有句話好好, 佢話佢國家的一切悲劇, 都係來自兩句話
Too far from God,
Too close to America.

意思係, 美國人有錢, 而有錢就要毒品呀, 女人呀, 黃賭毒果D. 結果美金帶來左佢地國家個罪惡

同樣地, 掉返轉, 美國咁近南美呢D國家, 好似墨西哥就成日有黑幫斬頭燒屍甚麼鬼, 你點樣可以阻止佢反滲透呢? 你不可能有一個巨大的多民族國家, 全力開放合法非法移民, 開放邊境, 但又禁到槍. 你可以搵下, 叫做禁到槍的國家, 要嘛人口少, 要嘛島國, 要嘛有嚴厲邊境控制

而呢D, 同反對槍的民主黨係完全衝突的. 你要非法移民又唔要槍, 咁你點阻人地非法入境用槍犯案呢? 到最後你要再諗一件事

槍擊案都係發生在民主黨州份, 民主黨大城市, 如果做得到, 如你諗係做得到, 係咪第一個你應該屌柒的, 係民主黨州長市長議員呢? 佢地正正係你認為做得到又無做的人

講到尾, 民主黨地盤絕對可以有佢地鍾意的槍管法律, 可以要求全州封鎖, 任何人出入都要檢查, 但佢地無做到你認為做得到的, 係咪責任應該係佢地呢?

要點做或民主黨做得岩定錯呢D係一回事
我又唔係同民主黨defend
我既論點只係係現代社會擁槍權不但無助「革命」
而且對治安會有惡劣影響，至於一個國家有槍權之後管制既具體execution就第二回事

去到2021仲講擁槍係防獨裁
咁連登仔吹左咁耐拜登靠選舉舞弊，仲要連法院都幫住佢
呢D已經擺明係獨裁啦，唔見擁槍既美國人點樣革命法？去左一次國會就收皮

事實係將槍同自由掛勾到今時今日只係龐大利益集團既籍口

咁點解香港無美國咁多槍擊案?
香港槍權做得好 根本就唔係聽到好多槍擊案
根據你邏輯 香港走私入來嘅槍點解唔用來好似美國咁係街到殺人?

好多隨機殺人都係痴線佬 反社會人槍

禁槍唔係要禁黑社會 禁晒班痴線佬有槍就夠

加埋 只要禁左槍 就好似香港禁左毒咁 一見到就坐 咁樣好易入罪 長久以來自然會少左人持槍

好似你個講法 咩野禁唔到就唔禁 屌你 咁係咪香港都唔洗禁白粉啦? 反正要食嘅人都會搵到方法去食?

唔好直接咁將啲野溝埋黎講先?
你講既野係有道理，但邊境管制對於身份既檢查同埋違禁品檢查係可以分開 移民政策同邊境管制又係唔同既 而對非法過境者既處理又係唔同既野黎。
個問題更多係在於州與州之間，各州法律連帶槍管政策又唔同，所以先有所謂禁槍不絕、啲人由容許帶槍既地方帶去槍管區。
而國內既管制就無得同對國外既邊境管制相提並論，除非你想講外來人去到美國就會提高槍擊案啦。(雖然你可以話種族沖突呢類問題，但呢樣就out topic)而民主黨唔係講緊要開放哂邊境比啲人帶哂毒品呀槍入境啵
而且，白人擁槍率又高過黑人，而其他minority擁槍率連白人一半都無。衰啲講句，溝淡啲白人仲安全。

利申: 針對美國國情，我係中立既。但香港呢啲地方我絕對支持槍管

咁用世界大愛的角度, 槍械自然係錯, 我都無話佢啱

但人生左出黎, 來到現實, 就只有用現實的態度去處理問題, 而問題就係你收唔返槍權, 就算收得返, 咁大個國家周圍人人都有槍, 南美非法移民一日運幾百枝槍過去又幾難? 你檢查佢就係racist

然後, 你講遠左, 今年單舞弊係點, 佢無用槍權解決, 唔等於槍權係錯. 因為等同感冒藥醫唔到癌症, 就話感冒藥無用一樣, 其實係錯左邏輯. 槍權需要存在, 只因為美國法律係做唔到全面保護市民. 好多地方等差佬黎到已經係2個鐘後, 我唔係講笑, 例如亞拉斯加真係要咁耐. 咁呢種社會你點可能無槍? 任何一個人都必須有槍

講到尾, 民主黨大城市同整個美國其他地方都唔同. 民主黨控制的土地面積, 只佔美國10%, 而另外90%住左一半人, 你諗下兩個唔同世界點可能有相同睇法? 所以想有槍的人有槍, 想無槍的人就無, 可能係唯一中間道路

至於民主黨控制的民主黨大城市發生的槍擊案, 我個人認為呢個係政治無能問題, 係民主黨自己問題, 佢地只係用黎轉移視線姐

禁槍撚邏輯:禁咗槍啲槍自然會消失

因為香港走唔到私入境槍械, 會唔會一句就答左你?

好多隨機殺人都係痴線佬 反社會人槍
禁槍唔係要禁黑社會 禁晒班痴線佬有槍就夠
加埋 只要禁左槍 就好似香港禁左毒咁 一見到就坐 咁樣好易入罪 長久以來自然會少左人持槍

你如果決定一個政策, 就不能用長久以來一句輕輕帶過. 3億人有10億支槍, 你想呢個長久以來要等到幾時? 尤其係有一半共和黨人唔會交支槍出黎, 佢地應該佔左大部份槍, 然後罪犯又唔會

當武力失去平衡時, 就會有大量謀殺案出現, 好似芝加哥就係呢種"過渡期", 佢都未"長久以來"完, 你想咁情況要多幾多十年? 仲要墨西哥邊境又唔禁, 隨時送大把槍械入境. 你個長久以黎要唔要一百年? 中間死果D人又點搞?

我想講係, 你呢個同共產主義天堂一樣, 無槍係做唔到, 不如我地唔好再爭論呢點, 係咪? 做唔到的野爭論黎做乜?

文革武鬥坦克大炮都出埋啦仲槍

擁槍派討論我覺得要好小心咁分係咪universalism。
支持美國槍權派可以認為，美國有佢特殊既體制 國情 歷史 傳統 文化，pro gun 既argument 套用係其他地方可以失效。
你用一啲槍管成功國家例子未必可以反駁到

不過咁，我覺得就算美國黎講，要收槍都唔係咩咁唔可行既事。

比美國更高槍械普及既國家都可以實行到禁槍。回購、係寬限期之後重罰有槍既人，大把方法。
我覺得最大個阻礙都係第二修正案、地方政府同保守派政治力量。

笑撚死
次次出事都係左膠地頭
我建議不如換走政黨算啦

你最嚴咪就係起城牆囉. 你估民主黨真係想嚴查咩. 你可能覺得只禁槍唔禁人, 但現實真係無乜可能. 因為南美就係窮, 如果毒品被禁所以有利結果佢地送入美國, 咁禁槍結果佢地生產又偷運入美國, 又有幾多分別? 要做到完美禁槍, 第一件事就係完美封關, 但單係呢點民主黨就唔會做. 我提出黎唔係想溝埋黎講, 而係指出佢裡面個矛盾

同樣地, 禁左槍, 即係警察個壓力更大, 自然更多警察殺人(合理, 咁你唔自衛開槍打死個罪犯, 就變成要警察開槍), 結果又變相加強左警察個檢查你權利同開槍權利

即係, 你如果留意返, 好多左派思想都係自相矛盾. 槍權只係其中之一. 例如佢地永遠叫人禁槍, 但佢地個自由天堂又必須要有槍的人去維持(從警察同私人保鏢)

唔同嘅, 果陣唔係平民出坦克大炮, 而係黨內各自勢力姐

即係, 軍事火力呢家野, 在中國從來無落到平民手上, 而你見到平民有, 其實佢地係"私人軍隊"

槍權其實係基本野嚟
民主國家都冇槍權講咩自由
你有槍權先有得反抗 有得反抗先會平衡到
冇咪搞到香港同緬甸咁

你話持有飛機大炮就話啫

極權對平民造成嘅傷害比槍擊案高百倍

比美國更高槍械普及既國家都可以實行到禁槍。回購、係寬限期之後重罰有槍既人，大把方法。
我覺得最大個阻礙都係第二修正案、地方政府同保守

呢個係左媒角度, 你不如諗下真係要咁做會點. 第一件事共和黨唔會跟住做, 然後D人仍然私下有槍. 咁你可以點呢? 佢地警察又唔會拉佢地, 結果民主黨良民有槍變無槍, 更多被殺, 而共和黨仍然食花生睇住你屍橫遍野

講個fun fact, 墨西哥就係全面禁槍的, 你覺得最後點? 咪平民無槍, 任幫派魚肉. 當一方有核彈時, 你可以勸佢放棄, 但你明知佢唔會時, 你就應該比自己有核彈

你講既同左唔左派無關先，雖然我明你意思，不過我幾討厭呢啲標籤。
同埋都第一次聽禁槍會增加警察壓力。
如果禁槍係降低犯罪者既武力水準，咁就反而降低警察開槍要求，而且啲警察好鍾意用懷疑有槍械黎做開槍濫暴既籍口。
或者就算啲平民都有槍，你叫啲警察點分呀大佬。你幻想啲平民同警察一齊打歹徒咩

見證互屌中建立友誼

墨西哥毒販連軍隊都搞唔掂，但美國軍隊同毒販開戰會打輸? 咪玩啦不過你對美警咁悲觀? 覺得佢地全部都係共和黨爪牙?

我係樂見美國最後走向禁槍既，但我既理解係實行唔到。
如果推行啲三不象又唔全面既政策，(可能包埋邊境政策啦) 咁會比唔禁仲衰

簡單來講
你嘅point就係
禁槍is not feasible 所以寧可人人有槍 以自我道德觀念去剋制鳩射呢個問題 而”limited” downside就係inevitable嘅呢d槍擊案

咁但點確保以後呢個downside都係limited? Is the pandora’s box really yet to be opened?

支持禁槍嘅同時主張開放邊境政策邊種人最多
仲有警權大細不嬲唔在於平民嘅武力水平 而係政府比幾多權警察
美國開山嗰班先賢就係明呢點確立平民嘅擁槍權

咁現實就係到呢一刻槍權最大問題都只係限於呢種相對上細規模嘅衝突
掉返轉回收槍權所帶黎嘅問題遠大過大家繼續有槍權

左派同右派, 你可以用社會學中的功能學派同衝突理論去睇, 我唔講太多了, 你可以google到, 相信功能學派就係右, 而相信衝突理論(即馬克思果個), 你好難唔左. 即大家都想社會好, 但呢兩班人手段同想法唔同.

你個想法係好, 但問題捱唔到果個過渡期

你可以完全有信心, 先交槍出黎果D, 一定係良民, 最後先到罪犯(不論佢係自唔自願), 呢個道理同第一批打科興一定係忠實藍絲, 係有相似道理

咁呢一剎那, 武力失去平衡, 就一定出事. 有得搶喎? 自然未交槍出黎的罪犯就更想搶. 呢個武力真空必須用警力去填補, 直到將全部罪犯成功鎮壓

我想講, 呢段過渡期就足夠大家死, 警權呢段時間可以話係大大擴大, 然後你唔會再收得返. 對警察的嚴重依賴, 變成全部人更加要服從警察

所以我話, 左派好多思想都係矛盾, 因為立意係善, 但善意好多時候都係矛盾衝突

你差唔多講啱, 但我唔係用自我道德權念, 係用好似game theory呢種想法, 即係兇手不論佢怕唔怕死得好, 受害者有槍會令傷亡變得有限. 兇手衡量過佢自己個風險, 所以選擇和平. 呢個唔關乎行兇者同受害者的自我道德, 而係"如果我要死不如你死先"

3億人10億支槍, 國境線太長又痴住墨西哥. 幾百年黎都係尚武, 個個都有槍文化. 你話個盒開左定未開? 今日收返D槍已經太遲, 不如諗下用其他方法減低傷害

其中一個自然係幾乎全部地方都要有槍, 如果有個地方禁槍, 果個地方一定要全部保安望實而且都有槍. 校園槍擊案, 一班20個學生同埋個老師, 兇手最多殺到2, 3個已經比人開槍打死左.

呢個結局一定唔夠"全部人都無事"更好, 但後者只係我地幻想的天堂, 做唔到又何必爭論? 左派思想與其話錯, 不如話"做唔到"

軍隊係唔可以出動的, 最多用國民警衛軍, 但問題係毒販就係平民, 而且同平民一齊, 你用唔到軍隊架, 所以墨西哥先搞成咁

你試下毒販約個地點同政府軍開戰, 我幾肯定佢地會全滅. 問題係毒販唔會, 佢地只會同平民一齊

用軍隊當年都唔係為左"重火力", 而係墨西哥當時個總統只有軍隊仲信得過, 未比毒販收買

講返警察, 所有警察都係locals, 鄉下地區警察自然係鄉下, 咁你話佢會唔會拉返自己人? 民主黨地盤警察投民主黨, 共和黨地盤警察投共和黨. 前者警察跟住法例去做, 後者佢唔跟, 你又可以點做? 佢追個懷疑有槍的市民, 故意追慢D, 比人地走甩左, 咁又可以點?

所以爭論呢個真係無用, 紅州多山野少見人, 警察成粒鐘先到, 佢地個環境根本要槍. 唔講其他, 你屋企門口有隻熊, 你點搞呢?

現實就係美國太大, 度度唔同, 所以講黎無用, 唯一解決到芝加哥槍擊問題的答案, 係芝加哥的市政府, 而唔係幾千里外其他紅州的共和鄉民

我覺得自己過去火氣太大了, 我潛左水一個星期, 想改下. 唔能夠個心永遠帶住憤怒同憎恨同人講野, 即使佢係五毛黑警都好

芝加哥個個週未槍擊案都死十幾友，關槍權鳩事，

低級引戰

槍管唔等於禁槍喎

點解有咩野唔同？

水路 陸路都走私到

唔交就當毒品處理 見光死 坐十年

我肯定除左老黑以外都會交

香港無陸路 陸路就係經中共呢個巨大黑幫。佢已經有全部武力，做咩唔禁槍？

省港旗兵已經係80年代野，邊度搵支槍經過廣東省送到黎香港？

至於海路，12港人在前，我想你明白，香港近海全部在中共嚴密控制下

如果用刑夠重就無犯罪，點解仲要法庭？扔垃圾坐十年都無人扔垃圾

現實佢複雜得多，例如 事主可以報失，又可以「突然」搵返，基於自衛打死某個人，然後支槍又「突然」再次唔見左

你要成功就要將政府變成中共獨裁果種，要取消無罪假定仲要嚴刑迫供先解決到

取消槍權，除左擴警權，仲要比政府無窮權力，取消三權分立

你唔能夠用其他國家比較，因為好多國家本來就無咩人有槍，而且佢地無需用槍保護自己

但呢個唔係美國，上年先blm暴動，你睇到好清楚，無槍好多人保護唔到自己

死兩件
捔
換半個世界平安
抵到爛

用下個柒腦啦樓豬

藏槍好嚴重 用扔垃圾來比喻 你都幾On9

你不如話白粉都係粉一包姐 做咩坐咁耐？

點樣突然搵返？咁我突然搵返包白粉都無問題架啦

只要將禁槍用禁毒個邏輯睇 就發現你啲所謂論點都唔係論點

仲有啲咩野保護自己仲好笑 歐亞咁多國家無槍權 人民咪一樣好安全

美國咁多槍 保左自己係邊？年年大把人死於槍擊案

發現你自己邏輯漏洞未？

香港禁到 點解美國禁唔到？

根本有心禁就禁到

美墨邊境嚴守 海岸不斷搵人巡 捉到就判二十年 想走就直接shoot to kill

點會禁唔到 咪俾藉口自己啦

每次發生槍擊案總會有ON9走出黎「連登仔最愛的槍權」
其實每日強姦比例高過槍擊 咁你剪唔剪賓州?

見有D ON9仔睇唔明你個笑話 幫你解釋下:

從來只有白痴先會覺得E個世界黑白分明
活係理想世界 槍禁就以為冇槍 就解決哂一切問題
E種其實解釋左鳩到底有幾唔用腦
世界係一個好複雜既環境 並唔係頭痛醫頭 就解決左頭痛問題
因為頭痛可以係好多原因 槍係結果 開槍果個人先係因
而家有班白痴話「收撚左佢把槍咪解決問題囉!」 E D完全係倒果為因
因為左鳩解決左既只係把槍 並唔係事實既根本

先唔討論槍有冇需要
但而家左鳩話要槍禁既理由 等同有強姦 所以要所有男性剪賓州一樣
成件事錯撚哂 但唔好笑 左鳩真係咁諗

左翼狂想｜英國綠黨籲對男性實施晚上宵禁 保障夜歸女性安全

然後班白痴一見有槍擊案就打哂飛機
乜鳩野「連登仔最愛的槍權」 我真係心諗 打得出E幾隻字果D都係智撚障

你睇黎好似好嬲, 或者值得諗下你做乜咁嬲

有個詩人叫王小波, 佢曾經講過"世界上所有痛苦都是來自對自己無能的憤怒", 或者你依家呢種情緒, 就係一種對自己無能的憤怒

事實就係, 你可以在意識形態上, 道德上討論點解要無槍, 然後講一個方法, 例如立法禁止等等, 你跳過左現實執行問題

咩問題呢? 我希望你係美國人, 我希望你係想做警察, 我更希望你係派去人地屋企羅返槍出黎果個人

成個鎮已經唔鐘意你, 唔肯交支槍出黎, 然後你仲想去叫人交. 佢屋企大把AR, 散彈, 手槍等緊你, 你想點死呢? 從身體中槍部份同子彈類型你都可以選

定係呢個時候你唔去叫其他人去? (一般左派支持者都唔做紀律部隊的, 我當你想)

你講幾多理想都好, 現實做唔到, 咁講黎做乜? 芝加哥永遠投民主黨, 然後佢地永遠自己殺自己, 然後媒體同地方政府永遠怪係其他紅州做成, 而其他紅州人睇住你死, 食哂花生唔會交返枝槍出黎

成件事得個講字, 只係消費無知選民姐. 有無第2修正案, 藍州人無人敢去執行呢D禁槍法例, 因為人地紅州真係有槍

不如咁啦, 你可以研讀一下芝加哥地方法律, 我想人地法律一定寫得比你隨口一句"坐十年"更嚴謹, 咁佢地都禁唔到, 你呢D隨口提議又點會成功?

之前Trump咪講左要起牆，搞broder security囉
咩人ban左同屌trump咁做係 racist呀

家下咩人話要大開中門歡迎難民經美墨邊境入境美國呀
屌你班死左膠真係中回力標中到自己都傻埋

發現你自己邏輯漏洞未？

香港禁到 點解美國禁唔到？

根本有心禁就禁到

毒都禁唔到啦, Ching, 成個美國你邊度買唔到毒品? 你係咪打緊自己臉...

有無人留意
芝加哥個市長連繼幾任係咩人黎

覺得槍只係工具所以唔使理，而剩係要理源頭。呢種更加係所謂左膠既諗法。
當槍普及既時候，傷人殺人mass shooting既傷害就更大，啲人用手槍 重型槍械 刀 犯案都可以差好遠。
由槍械管制入手係好務實既諗法黎。
如果真係好左膠既話，應該就會諗解決階級同社會問題先係。
以為唔由根本解決問題就手段就唔應該做既係得白痴

美國根本無認真禁毒你有無係美國生活過架

你拎香港來做例子適合啲

7080年代個陣毒品橫行 最後大力禁毒 而家情況咪好好多

王小波個句講得濫晒就咪再拎出來啦

香港禁左槍 講真 美國點關我撚事咩

我只係覺得有啲人咩野都話做唔到就唔做好廢姐

希望你生活中唔係啲咁嘅人啦 如果唔係應該好打極有限

至於啲咩野驚收槍就仲好笑

我就真係唔撚信警察或出埋軍隊上門收槍 個普通市民敢一槍射死佢啦

如果係咁 可以apply落所有犯都唔洗拉啦 只要有支槍係屋企 就無人敢上門

研究芝加哥法律啲咩野 我咁啱係法律行業嘅 你講來聽下

學術界通常點睇gun control同犯罪率?
我見多數都show唔到有關係。
除左特定既槍管政策

不如問犯罪率同DEM既關係啦

不如全部黃絲要宣誓效忠中共，唔係就坐十年

唔係島國人又多點做？
墨西哥都禁槍，但毒梟無缺過槍
定係規定所有袋都透明，人人只比著底衫？
問題根本係社會環境。多d叫覺得自己無用既人自殺其實會大大減少他殺問題

兩件事來 無可比性

人民有槍權係天賜人權
點解要跌入你所謂坐十年既威脅？

同共匪威脅黃絲放棄自由一樣？

對唔住
禁槍既墨西哥 既謀殺率係高過美國

禁槍兒登仔不嬲都係廢物來

因為要和平大愛.....所以要禁槍